入嚟解釋畀大家聽點解全能全知自有永有嘅神會存在

一粒粒子經過長年累月無限嘅時間最終進化成全能全知粒子，佢又唔憤氣自己唔係自有永有，所以去遙遠過去改變歷史創造番自己出嚟，自有永有全知全能嘅神就誕生啦

另外一個問題，神可唔可以創造一舊石自己係搬唔到，答案係當然可以，神創造一個叫自己嘅物體，佢係搬唔到任何石頭嘅，問題完美解決！！

你噏乜鳩

又係啲世人眾醉佢獨醒既弱智仔
以為有幾學術

神可唔可以創造一個弱智仔開post?
可以

Ok

感謝主

因咩個粒子咁小學雞？

唔小學雞就唔會喐啲就掟人落地獄啦